十人嘅少女時代

素妍?

靚既得yoona yuri同 tae

Yes